Readme
carpeta controlador_nube/diseno esta la parte hmi javascrip del proyecto
node-red-tesis están los archivos desarrollados para el proyecto en particular dos el Principal.json y el controllocal.json
matlab_tesis Direccion ecuaciones de diferencia modelo no lineal se encuentra las simulaciones 2019a versión matlab
..